求救，手提電腦個pad呢排short short地

唔知係唔係自己撳錯咗野
主要係頁面滾動問題，明明可以向下碌幾下，碌到幾下之後就會失靈冇反應，但轉一轉頁面會碌得返，然後又係碌幾下之後碌唔到
其次就係反應遲鈍，掂佢個陣唔郁，隻手離開咗先郁
有冇巴絲幫到我

型號又唔講，用咗幾耐又唔講資料唔夠喎

Acer Aspire A515-51G
用咗半年倒

有保就攞去整啦 上嚟問邊個幫你整

有冇試過重裝touchpad driver？或者會唔會中過毒，入安全模式試下個touch pad正唔正常先？

我諗住睇下有冇可能係我自己撳錯制搞到咁，因為個pad on9得黎又鳩唔晒，有時係固定碌到五下就會碌唔到，轉一轉頁面又會碌到。
有保，搞唔掂會拎去整，感謝巴打

失靈之後更新過，都係冇改變
未試過入安全模式試，聽朝再搞，太夜唔想搞感謝感謝

我所知就冇呢個setting嘅
不過冇用過Acer機 所以都係留俾其他人答
但係你都係扔去保養啦 再唔係最簡單就係洗一次機

感謝你

擬聲詞來講用shot shot地會好d

試下用啲酒精清潔下先